就算美國因為軟弱淆底唔敢出兵,都應該要派火箭炮比示威者

等示威者自己香港自己救
一野轟爆晒全香港警署同警總

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！